乃木坂46討論區#301: ８週年 is coming to town

乃Po呼籲:

「 武漢裸跑未 / 準備又賣飛 / 珍惜好女仔」

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一至四期生在內，團體目前共有43名成員，而隊長為秋元真夏。其與2015年8月21日成立的櫸坂46、以及2019年2月11日自櫸坂46獨立的日向坂46，構成大型偶像組合系列「坂道系列」。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團名取自坐落東京都赤坂地區乃木坂的「SME乃木坂大樓」，該建築為所屬唱片公司日本索尼音樂的前辦公大樓之一。根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 24thシングル
「夜明けまで強がらなくてもいい」
發售中

桜井玲香2nd写真集『視線』
發售中

衛藤美彩フォトブック『Decision』
發售中

山下美月1st写真集『忘れられない人』
發售中

与田祐希 2nd写真集『無口な時間』
3月10日発売

堀未央奈2nd写真集『タイトル未定』
2020年発売

乃木坂46成員列表 (最新)

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本或中國參加握手會、演唱會、見面會，但不要幻想會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

奶PO6周年大型飯聚
出席請填表
歡迎絲打
7/2截

50人截

仲有8個位
報左名但未上過水既cdrom可以講下野

音B控留名
乃木坂46・鈴木絢音、白石麻衣の卒業に「乃木坂の良さを失わないように私たちが頑張る」

新飯LM

LM

一生只愛白石麻衣

我愛琴蘭

又po

最尾個張

エロい

依家見到牙掛就諗起佢個惡樣

裸跑都敢 仲有乜運動難得到你

留名

想啜

禾花lm

我都想

新飯留名

單推蓮加留名

輕輕留名

我以為入錯Po

節目效果就被你話，依家啲棄推廁佬太難服侍

米屈，禾迷掛

棄推牙土

啱先貓舌嘅蓮加肥咗好幾個碼

棄咗好耐

雙馬尾好正

棄埋乃

仲細個 唔怕啦

希望好似yoda咁肥喺岩嘅位

lm

未住 蓮加仲有排玩

次次都要拎翻呢張出黎

想比禾掛寶咁撞

幾時出寫真

把握最後既宣傳期

我係個鼻

衰妹飽得滯

想揭起張被

柴寶留名

【出演決定‼?✨】
2/8(土)放送のフジテレビ系「#ミュージックフェア」
@MUSICFAIR_Fuji
に #三浦春馬 さん、#生田絵梨花 さんの出演が決定✨
一足早く舞台の世界観を感じて頂けることと思います🌅
お楽しみに🎶
#WDTW #ホイッスル・ダウン・ザ・ウィンド #MUSICFAIR

上music fair

膠膠妹同音b黎

飲咁多珍奶丫拿

我係個嘴

禾雀b

留名

トキトキメキメキ

醒比鯨仔的

想同佢哋私奔

蓮加可愛

咁都得

唔知係我白內障定咩
但我發現年+越嚟越似水卜櫻

你鹽濕

禾好純潔的

正到

禾雀全能型美少女

啱啱睇完呢集,個波仲要15磅
個波仲大過個頭

禾蘭

GFF

25單會唔會有機會呢

有機會畢業

再冇份可以執包袱走人

2期真係撈唔掂

你邊到見到有鼻

正能到

個口上面

禾蘭
禾蘭 禾蘭
禾蘭 禾蘭 禾蘭
禾蘭 禾蘭
禾蘭 禾蘭
禾蘭
禾蘭

禾蘭

禾蘭

比3/4期屌打

法國你成日抄我啲推

你推四期 我反四期

果個你復活左？

X
O

竟然反四期都冇

個罅我手指都隊得入

四期好女仔

牙咩係都反？

4期都反

珍 依家四期最惡 係禾都等少啲資源先反

咁要等五期泥

Billy仔走得太前

俾機會你講多次

今集ANN都幾好笑

好貴

咁樣着出街好能柒

網紅鞋

音B正啲

桃子契家佬留名

成日見到有人都咁著

二期生Live
2月8日12:00開始先行抽選

Fashion嘅嘢我哋真係識條鐵

啲人問二期Live有冇高山善廣

立即小巫見大巫

禾白carry得起

吾系牙白著ge話成個利是封咁

之前七仔30萬大褸已經
估唔到牙白仲rich

老白應該係最有錢個個

去到搶飛仲有無機會

チケットはお一人様 8000円（税込）

チケットの番組先行抽選予約のエントリーは、
2月8日（土）12時～2月13日（木）23：59まで。

詳しい申込方法は、後日
番組Twitterと乃木坂46のHPで発表します！

#乃木坂46ANN

以為二期live抽選又要跟平時咁

未知點玩

死咗

活動衫應該sponsor啦

真，本身件衫就似阿婆衫人靚真係唔同啲

諗起Edison 背心圖

気づいたら片想い
いつのまにか好きだった

最近每次諗到/聽到片思い都會自己變做肩重い

真吾真呀

似曾相識
牙掛次次都有張差唔多角度

系不過呢個角度影禾掛真系巧靚女

其實阿琴睇落都幾靚

不嬲唔差,可惜唔係做IDOL既料

p到粉樣咁

呢度有冇理理杏推？

Showroom，電台有留意開，之前去握手發覺都幾多女fans

神ID果個咪係

知啦 尋晚唔知點解記錯咗佢中風死咗

琴子個樣咁仙

心地差

無扮

咩幾靚，起碼追到牙白車尾燈啦

果然人靚著咩都靚

其實真係睇樣

都唔止幾靚吧
係好靚

想私有化

乜車尾燈 最多咪幾個身位

sor，你啱

點睇牙雀呢件fendi

東南亞味

睇落唔似日本人
雖然佢真係混血

髮型炒車

dead or alive 個主唱

祝各位乃PO手足身體健康

係咪開拍《殘美2～東南亞喪屍》出咗定裝照？

呢張雀推都過唔到自己果關

淨睇顏值的話琴子根本就係乃團頭三之內，不過即使係選美會都唔會淨睇顏值，何況係idol？

呢個我見人tag 係欅坂但我唔識咩人
同老白同一件衫

平手？

迷白犯罪最後召集

呢種性格做老婆一流同佢拍拖出街應該係全世最幸福嘅男人，好想瘋狂同佢傾seed同00

一見到朗報就知係自己寫自己推入選拔

我買嘅

不過4期跟人氣排的確係輪到掛橋

牙白靚，咁琴子咪幾靚

早川先

音B都真係幾忙下

依個阿萍好有香港00年代嗰種清純

如果營運想衝出日本嘅，禾掛同大口麗呢啲英文好嘅一定有優勢，做外交大使方便啲

營運嘅海外得奶共

你係咪棄咗珠美，見你po頭留名都費事貼

其實依家4期嘅人氣點排

支那有怜奈、四期big 3搞掂

咪屈

多啲街外job都幾好 但冇錢G持舞台同揸手了

見你咁耐冇上嚟，呢2個po有唔貼珠美

喜 殺 咩 掛 其他

咩叫調整中

聖b好似墊底個幾個黎

可能撞時間

早川應該高過北 廁 柴？

在心中

我覺得馬蹄露幾可惜，驚佢變第二個琴子

你都過左檔啦

睇今次握手
我問信和12樓老闆，佢話最近啲人加推都係加聖
賀喜係最多人揾
櫻反而好少

你死啦
得罪柴XXX 條廁佬

四期除左大口麗同pepe 其他都幾正
特別係喜咩廠掛聖

其實都係等握手出成績，同埋日本仔啲口味又唔同

廁到

12樓係光頭佬定令一檔？

光頭

成日話人廁佬自己最廁

話mb 正都廁

你咁rich 唔志在啦

揾佢吹水算唔算

来週2月5日(水)発売の「7th YEAR BIRTHDAY LIVE」Blu-ray＆DVDの中身を西廣智一氏による解説付きでちょこっとだけ映像をお見せしちゃいます🎉

詳しくはこちらの動画をご覧ください🎬

#乃木坂46
#2月5日発売
#7thバスラ📀
#全曲ちょこっと動画

後面班ガヤmb

珍

想問下信和12樓係咪有幾檔？
無去過唔識

佢會話你啲推冇人氣 不如睇下猴莉啲生寫
不過依家猴莉都唔多掂

下..牙麗都幾正丫
拍埋聖仔度都唔係好差啫

佢無講過聖仔無人氣謝天謝地

睇完live 又飛 .gun

btw
佢上次話音好似多咗人揾

清宮都幾好阿

瘦到件衫唔太啱身

佢會loop翻上面嗰句

屌你又jer

佢話音好似開始受推

遲下搵天gor套下料先

P到第二個人咁

留長返頭髮咪幾好

牙麗=4期隊長

其實大口麗真係唔錯

個握抽起來

2020仲去握乃

唔握唔知推邊個好

個個都抽啦

真，握過膠膠妹對佢有啲改觀

阿楓呢？

抽爆

抽爆,唔抽唔知身體好

好想握桃子花花呀咩呀櫻

想問下有邊d mb上鏡一般真人好靚？

呢層你要問下其他握手巨，我都係揸過一次手

乃木坂46井上小百合／ミュージカル「天国の本屋」公開ゲネプロ

猴咩莉

牙喜同久保真人堅正

琴子

冇得去握佢了

乃木坂工事中【赤面 家族の衝撃タレコミ!!選抜メンバーも大発表】
2020/02/03 00:00 〜 00:30

今週の乃木坂工事中は「９年目突入！今、話したい家族がいる２０２０」後半戦

メンバーの家族に極秘でアンケート調査！家族だけが知るメンバーの知られざる一面が明らかに！
「ウチの娘これなら出来ます！」ではメンバーの衝撃エピソードが連発！
続いて「家族が選んだベストショット」ではメンバーの超かわいい貴重写真＆映像が続々登場！
そして「家族から娘へありがとう」では感動秘話でスタジオ涙
さらに２５ｔｈ選抜メンバーも大発表！

白石さんの目撃情報
乃木神社でドライブスリーの撮影してた！ 生でバナナマンとまいやん見た！！！
美しかった！！！、！なんか今日幸せすぎるわ〜

乃木神社拍遊車河

咁短，又ppt式發表？

音B入選拔G助一位手足揸一張

求掛聖入

禾掛

求廠妹入

白麻under c讓路俾新一姐

見到sogo 11樓有美月賣

最好前面放哂啲一期老女人

松同馬拿豬

成班手腳

想睇

音B咁多野做起飛咁
咁都唔比入好似唔係咁合理

營運:比左咁多job仲想典

2月18日(火) 20:00~20:54

乃木坂46 白石麻衣「教えてもらう前と後」に出演！進行役にも挑戦

嗚

一定冇可能

香蕉人 白白

正常啦未出都已經走咗

全員選拔歡送老女人

朝早節目，#162我貼過，連埋zip嘅まとめ嚟

個acc名咪係 仲想點

有無整埋吊威也個張？

放完飯 唔整了

順啲

仙女下凡

痴線...靚到

多得牙爺關照 留意返嚟緊既揸手會各位同MB預計要帶口罩揸

キラン

楽天イーグルスを応援する女性“イーグルスガール”の代表としてアイドルグループ乃木坂46のメンバー久保 史緒里さんに就任いただくこととなりましたので、お知らせいたします。

禾久保

乃木坂どこへ
乃木坂４６サラリーマンの街・新橋へ▽ひとり焼き肉、激ウマ豚丼…アイドルがおじさんグルメを満喫！賀喜「カレーは飲み物」▽家電量販店で大はしゃぎ…最新カメラで撮影会

乃木坂４６がサラリーマンの街・新橋ぶらり旅
▽ひとり焼肉、激ウマ豚丼…アイドルがおじさんグルメを満喫
▽賀喜遥香「カレーは飲み物」＆金川紗耶が東ブクロに悩み打ち明け涙
▽家電量販店で大はしゃぎ！最新カメラで撮影会…田村真佑キメ顔連発
▽賀喜遥香マッサージチェアで面白リアクション
▽カミングアウト対決！早川聖来の筒井あやめへの異常な愛＆清宮レイがMCさらばへの想いを初告白
▽Huluで過去OA&未公開映像配信中

一間六單先係全白

黑警死全家啦屌你老母

希望阿楓有

感謝共產党 感謝雜帝帝

有得睇牙雀同櫻戴口罩
要不是黨

我建議帶埋手套保障MB安全

德政 一陣加左落去你小心比人尋仇

無臉な時間

隔離藍色團下星期戴口罩握

想帶久保返屋企

【ch1】2・9(日)ひる12時～ #乃木坂46 #鈴木絢音 「そら気分～ヒコーキに会いたい🎈拡大版」初ナレーションを務めた元乃木坂46 1期生 #斎藤ちはる #テレビ朝日アナウンサー がサプライズ訪問でどっきりインタビュー🤣未公開㊙映像も🙌

八週笠住罩跳

ヒコーキに会いたい

大家G5G GReeeeN係點表演呢

冇了 錯失咗機會 放養等佢自己走

好仙啊

海岸線を〜

唔好意淫禾女朋友

まいやん~~~~~

真

咁櫻隊係你邊個 老婆？

廁佬棄櫻隊禾可以頂上

冇錯
不嬲係櫻隊老公暨久保男朋友

等左咁耐終於有份
幾時到葉月

污染我地花推

近幾個月既抽都廢事
唔信仲比佢地揸

禾喜

眼神好能正

諗返起上個月才查手牙喜比個咁既眼神禾

應該會爽死

我唔係日本人 我係中國人呀屌

握手會靚仔急升

嗰陣個台升咗上二樓位睇唔到

睇Twitter
見到話AKB個邊摸手會都延後啦

抽完 但如果要戴口罩個觀感差好多

揸手會 X 見面會 O

我之前握臭臭佢都係戴口罩

日本仔呢D野不嬲後知後覺

2期會有幾多個

其實一出黎就已經知邊個受推邊個唔推
除非前面走哂你可能有個三排可憐下你

Sad but true

第一次選拔都定型molamola

花唔可以有做狗嘅fans

通常都係廁佬先咁講究

聲優廣播大賞提名名單

得琴子果個係15分鐘重要係單人收錄節目
雖然同隔離廣播主持比起黎無咩勝算
如果文化放送因為咁而睇得起琴子
比琴子做個30分鐘個人廣播就好了

可遇不可求牙

畢咗業就冇人搵啦 冇得食乃嘅fans條水仲點會搵你

你又喺度潑冷水

M20：渋谷ブルース
4thシングル『制服のマネキン』C/W曲。白石麻衣＆高山一実の息の合ったハーモニー、松村沙友理＆向井葉月のギター演奏と見どころの多い1曲。

🦋

簽返llc咪有機會囉

係呀係呀啲洗腳妹好似川後呀伊織咁畢左就收哂皮嫁喇

Omg

講真果句有蘋果軍團係度應該會回簽

蝕錢野都簽

以前pure 到
而家

曾經

點解你會知嫁

你知我知肥秋都知

第一次聽偶像會蝕
無本生利既野點蝕

依家全身都有MK仔嘅口水味

畢左有得繼續做都偷笑

琴子既硬件肥秋覺得佢搵到錢一早強推入選拔啦
會唔會走左先簽返佢推佢

係咪知你同佢一樣想去日向個場所以打眼色

知道廁路比為左見晌射左佢張券落海

做電台既啊琴同係乃既啊琴
比人印象一個天一個地
你會咁估都唔怪得你

有矛人睇緊禾久保豬sr

因為禾個陣同佢講特登飛去握佢
跟住佢望到禾個久保ticker holder 即刻講: 真係?

禾條女

牙喜：細佬想滾我

Sr都唔睇

是的 琴子一點值得簽的價值都沒有

兩個dd惺惺相惜

喂 你個口花花握尼布醬嗰陣係咪都咁講

乜水黎

喺你把口講出嚟特別有說服力

其實好奇咗好耐 你係行行下半路先知去錯 定係行到入門口先發覺？

專登曬命啦 正路喺電車都會見到一堆堆晌good屎

久保sr有人係留言係咁刷平手坂

聽日廠妹sr ，日本時間1800

握完之後買左呢個

去到aichi expo 見到唔太多人
心諗

然後攞張握手卷目及一目及先發現另一個場

於是即刻係個袋摷返啲全揸劵
然後去排にぶちゃん

音game 打緊櫻隊event

米搞我老婆啦

呢期有乜實體獎品？

我已經改過自新

咁會睇既咪又係琴子推同動物能

頭2000名先有呢張

係幾靚喎

握完出返黎先發覺

又有手腳同大佬對線

渣完發覺好似渣錯人

會留意會洗錢就係好毒能

個樣同平時唔同既？
唉唔理啦渣咗先

點會唔認得 佢實背到熟晒

你班死廁佬bin 完未

三排料
小百搭個定位

禾松

討論實有唔同意見
唔係惡言相向一入黎就話你社交障礙果D我覺得冇問題

牙楓三期人氣算咩位

巴打對琴子真好

前面5個選拔位
淨果D under位

唔上唔落
差過梅個堆
但好過麗乃老吉肥月

9點幾都無人開波,今晚係咪然無人貼爆post?

先貼為敬

加油

美腿

下星期monitoring 有老白同千葉雄大

咁無啦
Yoda 美月 久保 牙梅 桃子都5個
睇樣都係under / 三排上落個d

朋

本身都預左三排料
再唔發展下外務就玩完

有冇人有ios story save shortcut

講還講
幾靚還幾靚
生田絵梨花世界第一

四期打到嚟 三期矛得避

前排最好係咁：
松 馬拿豬 白麻(c) 花花 一實

後面放琴子得唔得？

1萬yen買咗幾銀

聖B好正

究竟會唔會係比乃團呢

日奈老豆都令人有深刻印象

有無買到200石個個禮包衝分

禾雀

肖邦巴有無翻譯過top gear
有時想分心做下其他嘢唔想食生肉

有呀
中左呢2隻

我喺下面

去8週嘅手足留意

注意力集中唔到

頭髮黎

好鹽濕

好可愛

做過cut
遲啲再慢慢由第一週追返上黎

個衰妹

祝日奈生日快樂

推爆佢

祝日奈BB生日快樂

日奈bb生日快樂

想含

老虎都打死幾隻

幫手推一張

小推一下

最重人妻味個個

巴打推咗成晚

手足加油

冇圖幫到你

唯有up兩句廢話當幫手